@inproceedings{Besnard-Ettaleb-Raymond-Camelin:CORIA-TALN:2023,
    author = "Besnard, Cl\'ement and Ettaleb, Mohamed and Raymond, Christian and Camelin, Nathalie",
    title = "Qui de DrBERT, Wikip\'edia ou Flan-T5 s'y conna{\^\i}t le plus en questions m\'edicales ?",
    booktitle = "Actes de CORIA-TALN 2023. Actes du D\'efi Fouille de Textes@TALN2023",
    month = "6",
    year = "2023",
    address = "Paris, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "1-9",
    note = "",
    abstract = "",
    keywords = "base de connaissance, mod\`eles neuronaux pr\'e, entrain\'es, TF, IDF, corpus sp\'ecifique",
    url = "http://talnarchives.atala.org/CORIA-TALN/CORIA-TALN-2023/479934.pdf"
}
